新界東唔搭東鐵指南

上水:
出觀塘>277E
出中西區>978/673
出東區>673轉613
出油尖旺/九龍塘>270A
出九龍城>277E轉85X/75X
出黃大仙/鑽石山>277E轉84M/85M/82X
出深水埗>279X轉68X/69X,搭270A去九龍塘轉鐵
出荃灣>278X
出葵涌>278X轉46X/47X
出青衣>279X
出屯門>261/小巴44系
出元朗>276/276P
出天水圍>276A
出大埔>273A/273D華明轉73/73A
出沙田>273A/273D華明轉73A(唔經市中心)
出機場>A43
出東涌>A43轉龍運E線
出粉嶺>273A/273D

粉嶺:
出觀塘>277X
出中西區>978/673
出東區>673東隧轉613
出油尖旺/九龍塘>270A
出九龍城/馬頭圍>277X大老山轉85X/75X
出黃大仙/鑽石山>277X大老山轉84M/85M/82X
出深水埗>搭270A去九龍塘轉鐵
出荃灣>278X
出葵涌>278X城隧轉46X/47X
出青衣>279X，278X城隧轉49X
出屯門>273A/273D上水轉261/小巴44系，278X城隧轉263
出元朗>273A/273D上水轉276/276P
出天水圍>273A/273D上水轉276A
出大埔>73/73A
出沙田>73A(唔經市中心)
出機場>A43
出東涌>A43轉龍運E線
出上水>273A/273D

大埔:
出觀塘>74X
出中西區>307
出東區>307去東隧轉606/613/694，74X轉MTR
出旺角/九龍塘>72X
出油麻地/佐敦/尖沙咀>271
出九龍城>75X
出黃大仙/鑽石山>75X
出深水涉>72，75X鑽石山轉MTR
出荃灣>73X
出葵涌>73X城隧轉46X/47X
出青衣>73X城隧轉49X
出屯門>73X城隧轉263
出元朗>64K，73X城隧轉269D
出天水圍>64K轉輕鐵，73X城隧轉269D
出沙田>73A(火炭/第一城)/72A(瀝源/乙明邨/大圍)/72(瀝源/市中心)
出東涌>E41
出機場>E41/A47X
出上水>73/73A華明轉273A/273D
出粉嶺>73/73A

大學站:
出觀塘>87K轉89D/89C
出中西區>87K轉680/681
出東區>87K轉682
出油尖旺/九龍塘>87K轉87D/81C
出九龍城/馬頭圍>87K轉85X
出黃大仙/鑽石山>87K轉85M
出深水埗>87K轉86C
出荃灣>87K轉43X
出葵涌>87K轉40X
出青衣>87K轉43X/40X轉49X，大埔公路搭72出沙田市中心轉249X，大埔公路搭72A出大圍轉249X
出屯門>87K轉43X/40X轉263，大埔公路搭72出沙田市中心再行去火車站轉263
出元朗/天水圍>87K轉43X/40X轉269D，大埔公路搭72/72A出瀝源邨轉269D
出大埔>73A/72/72A(大埔公路)
出沙田>73A(火炭/第一城)/72A(瀝源/乙明邨/大圍)/72(瀝源/市中心)
出機場>A43
出東涌>A43轉龍運E線
出粉嶺>73A
出上水>73A轉273A/273D

火炭:
出觀塘>88X
出中西區>88X大老山轉673，小巴811第一城轉680
出東區>小巴811第一城轉682
出九龍塘>80M
出九龍城>85
出黃大仙/鑽石山>80M九龍塘轉MTR
出深水埗>280X青沙轉286X
出荃灣>小巴481
出葵涌>小巴481荃灣轉鐵
出青衣>280X青沙轉249X，81k/88k去市中心轉49X
出屯門>81K/88k去市中心行去火車站轉263
出元朗/天水圍>81K/88k去瀝源邨轉269D
出大埔>73A
出沙田>81k/88k
出機場>81k/88k去市中心轉A41
出東涌>81k/88k去市中心轉E42
出粉嶺>73A
出上水>73A華明轉273A/273D

沙田市中心:
出觀塘>89/88X，觀塘山88
出中西區>280X雅翔道過馬路轉960/961/978/968
出銅鑼灣/南區>170
出東區>89黃大仙轉鐵
出九龍塘>80M
出油尖旺>81
出九龍城>85
出黃大仙/鑽石山>89
出深水埗>86
出荃灣>49X/48X
出葵涌>47X
出青衣>49X/249X
出屯門>火車站搭263
出元朗/天水圍>269D
出大埔>72
出機場>A41
出東涌>E42
出粉嶺>72轉73/73A
出上水>72轉73/73A轉273A/273D
出將軍澳:798

大圍:
出觀塘>80
出中西區>182
出銅鑼灣/南區>170
出東區>80轉MTR
出九龍塘>281M
出油尖旺>286X青沙轉287X，新翠邨搭81C/87B
出九龍城/馬頭圍>85
出黃大仙/鑽石山>80
出深水埗>286X
出荃灣>46X城隧轉43X/49X/48X
出葵涌>46X
出青衣>249X，46X城隧轉49X
出屯門>46X城隧轉263
出元朗/天水圍>46X城隧轉269D
出大埔>72A
出沙田>283
出機場>E42
出東涌>E42
出粉嶺>72A轉73/73A
出上水>72A轉73/73A轉273A/273D

吐露港塞車呢

冇啦 返屋企啦

更新:
沙田:
出油麻地，旺角>81，280X青沙轉287X
出深水埗>81，86，280X轉286X
出尖沙咀>280X

樓主係巴士迷？

粉嶺返紅磡
放工一定坐巴士唔坐狗鐵

坐去大欖輚車